Из полученных файлов *.xlsx импортировать данные в произвольно названную базу данных.
Преобразовать данные в соответствии с типами.
Проанализировать структуру бдущей БД и добавить индексы для полей, которые наиболее часто
будут задействовны в запросах для оптимизации